造星3阿左同ada合唱「盡力呼吸」

勁好聽！！！

佢之前首解悶工廠我已經好中意

好聽過cloud

比賽同錄影比